\lang{\cvsection{Experience}}{\cvsection{Expérience}}
\begin{cventries}
    \cventry
    {Amazon}
    {\lang{Software Developer Intern}{Développeur Logiciel Stagiaire}}
    {\lang{May 2022 - August 2022}{Mai 2022 - Août 2022}}
    {Toronto}
    {
        \begin{cvitems}
            \item{\lang{I researched, designed and implemented a new feature for Amazon's customer service web application. Created a design document explaining the different requirements and the steps to complete the project}{J'ai recherché, conçu et implémenté une nouvelle fonctionnalité dans une application web pour une équipe de service client d'Amazon. Créé un document de conception expliquant les différents requis ainsi que les étapes à accomplir pour la complétion du projet}}
            \item{\lang{Designed a GraphQL schema}{Conçu un schéma GraphQL}}
            \item{\lang{Implemented the backend in Java using proprietary Amazon frameworks and tools.}{Implémenté le backend en Java en utilisant des outils propriétaires à Amazon}}
            \item{\lang{Modified the frontend to add the new feature in Typescript using React.}{Modifié le frontend pour ajouter la nouvelle fonctionnalité en utilisant Typescript et React}}
        \end{cvitems}
    }
    \cventry
    {Google}
    {\lang{Software Developer Intern}{Développeur Logiciel Stagiaire}}
    {\lang{January 2022 - April 2022}{Janvier 2022 - Avril 2022}}
    {\lang{Remote}{À distance}}
    {
        \begin{cvitems}
            \item{\lang{Contributed to Fuchsia, Google's open-source operating system, with the Component Framework team. Worked on the "Structured Configuration" Fuchsia project.}{Contribué à "Fuchsia", un système d'exploitation à source ouverte de Google, avec l'équipe "Component Framework", sur le projet "Structured Configuration".}}
            \item{\lang{Learned Rust and used C++}{J'ai appris le Rust et utilisé le C++}}
            \item{\lang{Developed "ffx plugins" in Rust, command line tools used to debug Fuchsia components}{J'ai développé des plugins "ffx" en Rust, des outils en ligne de commande utiles pour déverminer des composantes de Fuchsia}}
            \item{\url{https://github.com/tran-simon/fuchsia}}
        \end{cvitems}
    }
    \cventry
    {Vélocité Conseil}
    {\lang{Fullstack Lead Developer}{Développeur Principal Fullstack}}
    {\lang{September 2020 - January 2022}{Septembre 2021 - Janvier 2022}}
    {Montréal}
    {
        \begin{cvitems}
            \item{\lang{Lead developer of a React app using Typescript and Firebase.}{Développeur principal d'une application React avec Typescript et Firebase.}}
            \item{\lang{Responsible for key architectural and technological decisions. Designed parts of the UI/UX using Material-UI.}{Responsable de plusieurs décisions architecturales et technologiques clefs. Conception d'une partie de l'interface utilisateur et de l'expérience utilisateur avec Material-UI.}}
            \item{\lang{Responsible for structuring the database in Firebase Realtime Database and Firebase Storage.}{Responsable de la structure de la base de données dans Firebase Realtime Database et Firebase Storage.}}
            \item{\lang{In charge of application security and user data privacy.}{En charge de la sécurité de l'application et de la protection des données des utilisateurs.}}
        \end{cvitems}
    }
    \cventry
    {\lang{National Bank of Canada}{Banque Nationale du Canada}}
    {\lang{Intern Developer, Digital Studio}{Développeur Stagiaire, Studio Numériques}}
    {\lang{May 2020 - August 2020}{Mai 2019 - Aout 2020}}
    {Montréal}
    {
        \begin{cvitems}
            \item{\lang{Backend (Java), frontend (React, Javascript, html/css) and mobile development (React Native)}{Développement backend (Java), frontend (React, Javascript, html/css) et mobile (React Native)}}
            \item{\lang{Mobile development using React Native}{Développement mobile avec React Native}}
        \end{cvitems}
    }
    \cventry
    {\lang{National Bank of Canada}{Banque Nationale du Canada}}
    {\lang{Intern Developer, Wealth Management}{Développeur Stagiaire, Gestion de Patrimoine}}
    {\lang{May 2019 - May 2020}{Mai 2019  - Mai 2020}}
    {Montréal}
    {
        \begin{cvitems}
            \item{\lang{Backend development in Java using Spring, Springboot, Apache CXF, swagger}{Développement backend en Java à l'aide de Spring, SpringBoot, CXF, Swagger}}
            \item{\lang{Frontend development with React, Javascript, html/css}{Développement FrontEnd avec React, Javascript, html/css}}
        \end{cvitems}
    }
    \cventry
    {\lang{National Bank of Canada}{Banque Nationale du Canada}}
    {\lang{Intern Developer, Banking Transaction Assets}{Développeur Stagiaire, Actifs Transactionnels Bancaires}}
    {\lang{July 2018 - August 2018}{Juillet 2018 - Août 2018}}
    {Montréal}
    {
        \begin{cvitems}
            \item {\lang{COBOL development}{Développement en COBOL}}
        \end{cvitems}
    }
\end{cventries}
